{
  "account forgotten": "忘记账号",
  "no tags": "暂无标签",
  "send": "转账",
  "Send funds from this account": "发送地址",
  "Set on-chain identity": "设置链上身份",
  "Derive account via derivation path": "通过派生路径派生帐户",
  "Create a backup file for this account": "为此帐户创建一个备份文件",
  "Change this account's password": "更改该帐户的密码",
  "Forget this account": "移除账号",
  "It is recommended that you create/store your accounts securely and externally from the app. On {{yourBrowser}} the following browser extensions are available for use -": "建议您从应用程序外部安全地创建/存储帐户。 在{{yourBrowser}}上，可以使用以下浏览器扩展-",
  "Accounts injected from any of these extensions will appear in this application and be available for use. The above list is updated as more extensions with external signing capability become available.": "从这些扩展程序中的任何一个注入的帐户将出现在此应用程序中并可供使用。 随着更多具有外部签名功能的扩展可用，以上列表也进行了更新。",
  "Learn more...": "查看更多...",
  "My accounts": "账户列表",
  "Vanity address": "生成靓号",
  "Backup account": "备份账号",
  "An encrypted backup file will be created once you have pressed the \"Download\" button. This can be used to re-import your account on any other machine.": "按下“下载”按钮后，将创建一个加密的备份文件。 这可用于在其他任何计算机上重新导入您的帐户。按下“下载”按钮后，将创建一个加密的备份文件。 这可用于在其他任何计算机上重新导入您的帐户。",
  "Save this backup file in a secure location. Additionally, the password associated with this account is needed together with this backup file in order to restore your account.": "将此备份文件保存在安全的位置。 此外，还需要与此帐户关联的密码以及此备份文件才能还原您的帐户。",
  "The account password as specified when creating the account. This is used to encrypt the backup file and subsequently decrypt it when restoring the account.": "创建帐户时指定的帐户密码。 这用于加密备份文件，然后在还原帐户时对其进行解密。",
  "password": "密码",
  "Cancel": "取消",
  "Download": "下载",
  "password changed": "密码已更改",
  "Change account password": "修改帐号密码",
  "Change": "更改",
  "This will apply to any future use of this account as stored on this browser. Ensure that you securely store this new password and that it is strong and unique to the account.": "这将适用于此帐户在浏览器中存储的任何将来使用。 确保您安全地存储此新密码，并且该密码是该帐户的唯一密码。",
  "The existing account password as specified when this account was created or when it was last changed.": "创建此帐户或上次更改时指定的现有帐户密码。",
  "your current password": "您当前的密码",
  "The new account password. Once set, all future account unlocks will be performed with this new password.": "新的帐户密码。 设置后，所有以后的帐户解锁都将使用此新密码执行。",
  "your new password": "您的新密码",
  "created account": "创建帐户",
  "Add an account via seed": "通过种子添加帐户",
  "Name given to this account. You can edit it. To use the account to validate or nominate, it is a good practice to append the function of the account in the name, e.g \"name_you_want - stash\".": "赋予该帐户的名称。 您可以编辑它。 要使用帐户进行验证或提名，优良作法是在名称中添加帐户功能，例如\" name_you_want-stash \"。",
  "name": "名称",
  "new account": "新账户",
  "The private key for your account is derived from this seed. This seed must be kept secret as anyone in its possession has access to the funds of this account. If you validate, use the seed of the session account as the \"--key\" parameter of your node.": "您帐户的私钥是从该种子派生的。 该种子必须保密，因为它拥有的任何人都可以使用该帐户的资金。 如果验证，请使用会话帐户的种子作为节点的\" --key \"参数。",
  "mnemonic seed": "助记词",
  "development seed": "开发者种子",
  "seed (hex or string)": "种子 (十六进制 或者 字符串)",
  "Development": "开发者",
  "Mnemonic": "助记词",
  "Raw seed": "种子",
  "This password is used to encrypt your private key. It must be strong and unique! You will need it to sign transactions with this account. You can recover this account using this password together with the backup file (generated in the next step).": "此密码用于加密您的私钥。 它必须强大而独特！ 您将需要它来签署与此帐户的交易。 您可以使用此密码和备份文件（在下一步中生成）一起恢复该帐户。",
  "Advanced creation options": "高级选项",
  "Determines what cryptography will be used to create this account. Note that to validate on Polkadot, the session account must use \"ed25519\".": "确定将使用哪种加密方法创建此帐户。 请注意，要在Polkadot上进行验证，会话帐户必须使用 \"ed25519\".",
  "keypair crypto type": "加密方式",
  "You can set a custom derivation path for this account using the following syntax \"/<soft-key>//<hard-key>///<password>\". The \"/<soft-key>\" and \"//<hard-key>\" may be repeated and mixed`. The \"///password\" is optional and should only occur once.": "您可以使用以下语法为此帐户设置自定义派生路径 \"/<soft-key>//<hard-key>///<password>\". \"/<soft-key>\" and \"//<hard-key>\" 可能重复混合`. \"///password\" 是可选的，只能出现一次。",
  "secret derivation path": "私钥推导路径",
  "//hard/soft///password": "//hard/soft///password",
  "Save": "保存",
  "Important notice": "重要提示",
  "We will provide you with a generated backup file after your account is created. As long as you have access to your account you can always download this file later by clicking on \"Backup\" button from the Accounts section.": "创建帐户后，我们将为您提供一个生成的备份文件。 只要您有权访问您的帐户，以后就可以通过单击“帐户”部分中的\"备份\"按钮来下载此文件。",
  "Please make sure to save this file in a secure location as it is required, together with your password, to restore your account.": "请确保将此文件与密码一起保存在安全的位置，以恢复您的帐户。",
  "Create and backup account": "创建并备份账号",
  "The selected account to perform the derivation on.": "所选帐户执行派生。",
  "derive root account": "导出根帐户",
  "Derive account from pair": "从对派生账户",
  "The password to unlock the selected account.": "用于解锁所选帐户的密码。",
  "derivation path": "推导路径",
  "//hard/soft": "//hard/soft",
  "Unlock": "解锁账号",
  "include value": "包含词",
  "exclude value": "不包含单词",
  "Register identity": "注册身份",
  "The name that will be displayed in your accounts list.": "将在您的帐户列表中显示的名称。",
  "display name": "显示名称",
  "The legal name for this identity.": "此身份的法定名称。",
  "legal name": "合法名称",
  "The email address associated with this identity.": "与此身份相关联的电子邮件地址。",
  "email": "邮箱",
  "An URL that is linked to this identity.": "链接到该身份的URL。",
  "web": "网站",
  "a riot name linked to this identity": "与该身份相关联的 riot 名称",
  "riot name": "riot 名称",
  "Set Identity": "设定身分",
  "account restored": "帐户已还原",
  "Add via backup file": "从Json文件导入账号",
  "Restore": "导入",
  "Select the JSON key file that was downloaded when you created the account. This JSON file contains your private key encrypted with your password.": "选择创建帐户时下载的JSON密钥文件。 此JSON文件包含使用您的密码加密的私钥。",
  "backup file": "备份",
  "Type the password chosen at the account creation. It was used to encrypt your account's private key in the backup file.": "输入在创建帐户时选择的密码。 它用于加密备份文件中您帐户的私钥。",
  "Add account via Qr": "通过二维码新增账号",
  "Name given to this account. You can change it at any point in the future.": "赋予该帐户的名称。 您可以在将来的任何时候进行更改。",
  "Create": "创建",
  "transferrable": "可转账余额",
  "Send funds": "转账",
  "The account you will send funds from.": "发送地址",
  "send from account": "发送地址",
  "Select a contact or paste the address you want to send funds to.": "选择一个联系人或粘贴您要向其转账的地址。",
  "send to address": "接收地址",
  "Type the amount you want to transfer. Note that you can select the unit on the right e.g sending 1 milli is equivalent to sending 0.001.": "输入您要转账的金额。 请注意，您可以在右侧选择单位，例如，发送1毫等效于发送0.001。",
  "amount": "数量",
  "Make Transfer": "转账",
  "Add account": "新建账号",
  "Restore JSON": "通过JSON文件导入",
  "Add via Qr": "通过二维码新建",
  "Query Ledger": "查询分类帐",
  "filter by tags": "根据标签筛选",
  "no accounts yet, create or import an existing": "尚无帐户，创建或导入现有帐户",
  "Stop generation": "停止",
  "Start generation": "开始",
  "Type here what you would like your address to contain. This tool will generate the keys and show the associated addresses that best match your search. You can use \"?\" as a wildcard for a character.": "在此处输入您希望包含的地址。 该工具将生成密钥并显示与您的搜索最匹配的关联地址。 您可以将\"？\"用作字符的通配符。",
  "Search for": "关键字",
  "Should the search be case sensitive, e.g if you select \"no\" your search for \"Some\" may return addresses containing \"somE\" or \"sOme\"...": "如果搜索区分大小写，例如，如果选择“否”，则搜索“某些”可能会返回包含“ somE”或“ sOme”的地址...",
  "case sensitive": "区分大小写",
  "Evaluated {{count}} keys in {{elapsed}}s ({{avg}} keys/s)": "在{{elapsed}}秒中评估了{{count}}个键（{{avg}}个个/秒）"
}
